銀河唯一基奧特 將阿迷重罰

頭頂腳踢 車記真核 林伯讚頌專一

你條死車狗
今日就收你皮

阿仙奴贏
渡邊麻友被中出

今晚幫我含能啦車狗仔

阿仙奴贏定輸
麻友都被中出架啦

ching咩事
講波咪講波 關麻友咩事

佐敦區議員 陳XX 工作時間表

08:00 起床
08:00-09:00 吃麥香麻友做早餐
09:00-13:00 到辦事處 看麻友 CD
13:00-14:00 吃麥樂麻友套餐做午餐
14:00-16:00 落公園陪小朋友玩
16:00-18:00 巡視三街紅燈區
18:00-20:00 回家，到沙XX。XX 的主題留言
20:00-21:00 對著麻友av自瀆當晚餐
21:00-21:01 與女友交配
21:01-22:00 對著麻友av自瀆
22:00 facebook議員專頁 開post
22:00-04:00 搜尋全反麻主題/留言逐一負評
04:00-06:00 到沙XX。XX 的主題留言
06:00 睡覺

買重咗阿記

佐敦辦事處等